每次星期日出旺角都以為去左菲律賓

條天橋d工人多撚到

啲仆街依家唔去佔中變咗佔旺

仲要除撚曬鞋搞到成街臭曬